<root>
    <name>Webhooks</name>
    <key>webhooks</key>
    <state>stable</state>
    <description>
        <short>
            <en>Generic webhook registry: expiration-alerts cron, plus real-time Ticket-event webhooks.</en>
            <es>Registro generico de webhooks: cron de avisos de vencimiento, mas webhooks de eventos de Ticket en tiempo real.</es>
        </short>
        <long>
            <en>Provides a webhook registry (name, URL, trigger type) that plugin features publish against. Each webhook picks a trigger_type: 'expiration' (a cron that notifies when Contracts, SoftwareLicenses, Certificates, Domains or Infocom warranties are about to expire) or 'ticket' (real-time lifecycle hooks mirroring GLPI's own Ticket notification event catalog — created, updated, solved/closed, assigned, followups/tasks, validations, satisfaction survey, etc.), filtered by an embedded native GLPI search-criteria builder. Additional features can be added without schema changes.</en>
            <es>Provee un registro de webhooks (nombre, URL, tipo de disparador) contra el cual features del plugin publican. Cada webhook elige un trigger_type: 'expiration' (cron que notifica cuando contratos, licencias, certificados, dominios o garantias Infocom estan por vencer) o 'ticket' (hooks de ciclo de vida en tiempo real que reflejan el catalogo nativo de notificaciones de Ticket de GLPI: creacion, actualizacion, resuelto/cerrado, asignacion, seguimientos/tareas, validaciones, encuesta de satisfaccion, etc.), filtrado con un constructor de criterios nativo de GLPI embebido. Se pueden sumar mas features sobre la misma infraestructura.</es>
        </long>
    </description>
    <authors>
        <author>Jonatan Riccillo</author>
    </authors>
    <versions>
        <version>
            <num>1.0.0</num>
            <compatibility>~11.0.0</compatibility>
        </version>
        <version>
            <num>1.1.0</num>
            <compatibility>~11.0.0</compatibility>
        </version>
    </versions>
    <langs>
        <lang>en_GB</lang>
        <lang>es_AR</lang>
    </langs>
    <license>GPLv3</license>
    <tags>
        <en>
            <tag>Webhook</tag>
            <tag>Notification</tag>
            <tag>Integration</tag>
        </en>
    </tags>
</root>
